公司IT 真慘 人人home office 佢地冇份人工又係咁

公司IT 真慘 人人home office 佢地冇份人工又係咁

日日HOME OFFICE喎

公司垃圾it 自己home office
唔比其他team ho話難control

全世界屌鳩佢地時先每個team放兩個ho qty出黎

你都係學識人類語言先開post啦

我唔係太明白上面post 所講既野....